（被廚師強姦案）158磅肥西：好討厭支那人冇可能示愛

來自湖南的22歲男廚師謝嘉倫在一個生日派對上，見一名剛認識9天的女子飲得昏醉，將她送回家，並涉嫌在她的睡房內強姦她。………

辯方盤問事主時質疑，她在案發前向被告發出「$4A」及「I」的訊息，符號當中暗含訊息「我示愛」，令被告誤會愛意。……

事主直言，第一次見面已覺被告不是香港人，「我好討厭內地人，我冇可能示愛」。

辯方又指，事主與被告傾談了很多「私人話題」，例如談論事主胸大、體重72公斤等等，事主回應指這些話題在如今世代而言不算私人，她和很多朋友都會提及。